原來日本曾經拎過世界盃冠軍

不過係女足

全部女人都係雞

剩係你阿媽係

個日睇直播 好熱血

咁話你老母係雞? 比雷劈呀小心

可惜我完全唔知